<h1>Pokemon Apps</h1>
<br>
<p>Aplikasi ini menggunakan react native 0.71.3</p>
<p>State management system menggunakan redux dengan versi 8.0.5</p>
<p>Versi android yang dibuild adalah versi 33</p>

<p>Untuk APK dapat didownload disini</p>
https://cdn.discordapp.com/attachments/486400953692454915/1077133871474290708/poke_api_signed_apk.apk

